Kohtu korra pärast olid Piisalu kohtumajasse kokku tulnud.
Kohtowanem K. Willand
Kõrwamees M. Koppel
" J. Windling
1 Piisalu mõisa herra pani ette Piisalu talukoha rentnikudel Mardi, Tõnoni, Klastöno, Loigo, Uustalu, Karjatido, et nende aeg (kontrakt) 6 aastad. Jüripäewaks 1891 aastal täis saab. et nemad oma wana kontraktiga üks aasta edasi ajawad. Nimetud perrede rentnikud ei olnud sellega rahul. Siis härra palus nädali pärast uus kohtupäew nimetada, ja siis saab herral poolt uus kontrakt nimetud koha perrmeestel ettepandut.
